[認真討論] 應唔應該幫藍絲嘅仔女/支那人/狗仔狗女補習

如題

由藍轉黃

緊係幫, 撚到佢地自殺就岩

why not? hea 教

佢地畀錢你 點解唔賺？

Must!

可以轉黃就幫佢轉
唔得就誤人子弟啦！

唔會俾家長知咩

又啱

如果去狗宿你補唔補

叫佢個仔死落街一係唔補

有d野偷偷地

深入敵陣

打死都補
收佢錢又Hea教
補埋通識中史嗰啲科更加好革命思想由教育做起